真係好撚搞笑 明明呢到少人

明明呢到唔多人 起碼無高登咁多
但至在大部分都係 active user
d post 回得快 出得快
凌晨仲大把人覆你

高登果邊多人又點
無人理 而且又慢
但今日開始就有好多人搞分化
話乜乜高登好正
話呢到圍爐打j

有用兩日都知呢面高質幾多啦
用得呢個app 肯定9成都本身有用hkg+
用hkg+既又點會話呢到唔好？
仲要開個ac 黎話呢到垃圾
高登高質？
早洩係咪唔抵得
搵班打手黎玩分化？

本身頭2日都無咁多高登打手post
今日多到仆街
又話咩無人 咩無高登味 諗住等人以為真係無人
屌你老母on99
呢到係LIHKG
打手收皮啦

林早洩老母比狗屌

打手死全家

林早洩我祝你年年有今日 歲歲有今朝 百病纏身 不得好死

少左人，你咪死返過舊高登
一路好走

收皮啦屌你老母打手 走返去你個垃圾高登啦

唔係返唔返高登
係根本冇辦法返
你話早洩突然大改自己個app就難講d
依家用iphone仲可以點上高登

又唔好盲反 雖然呢條撚樣打emoji明玩野
我又真係承認十連post好撚劣
身為高質會員就block柒佢

咪係 好多人都搞唔清個重點

打手講野係冇腦d

紅既討論區 自然有打手，好開頭黎

夜晚5點點人數，都有百幾人覆。真是好感動

全部active 用家 已贏

低調留下正評

叫班撚樣咪玩10連先啦，要玩翻香討玩

嗱我就支持你喇

好多打手

分分鐘啲10連都係打手開

屌你有機喎

lihkg除左班emoji狗之外，都好高質

利申block柒左幾十個emoji 5p

10連一定係打手

分化撚收皮啦

認同呀

HKG+用家夠晒高質

認真 佢就算開返hkg+我都唔會返
就算lihk呢邊沉左我會寧願唔上forum

呢邊冇哂啲on9 SMS 會員已有係淨土

破斧沉舟
Bam左唔撚返

無錯

食屎啦林早洩

Ching好波🤘🏻

用hkg+就開到咪同sms冇分別

無錯，如果呢度無左最多唔上forum 都唔番去

早洩見唔對路開始請打手黎搞鳩我地

佢個邊咁好 又洗咩係到叫人返去
過得黎主要都係佢個app垃圾 無人用

不能同意更多

我申請左3日先收到email 等到我頸都長

尋日凌晨四五點都仲大把po 好心早洩啦 大把人臨訓前都用電話上一上高登 唔通開部電腦上咩

早洩又靜靜雞負評

已經兩日冇上高登

高登有高汁咩 真心

早逝又負皮

永遠呢d post都有一個負皮

同一個人

屌 咪又係各有各圍爐

Aggerrrrr

咪就係

屌你老母臭閪方丈

其實個問題係
點返呀？

唔上高登了

支持lihk

真心 我係呢到都多左回覆
大家加油 撐住LIHKG

淨係多active ac都贏哂啦
啲人覺得高登無野睇自然會走

真心支持

有心上會用m 版上既

其實唔少人喇，多過discuss unwants d 分group

林早洩派打手同支那派五毛冇分別
咁樣只會令人更加反感
加速高登衰竭

淨係有點想問
而家係咪hkg+ vip 只可reg 一次？
唔想咁多新人

Mon撚住曬
成個偷窺狂咁

屌你老母林早洩

打手含林早洩條撚啦

呢到空氣好清新